「屌」

🤣🤣🤣🤣😂😂

影唔切

忍唔住 好好笑

好快有得睇

睇唔到

有用過班泛民

屌影唔切

笑左

仲要玩projector 直播

有無得邊到可以CUP番

點解唔寫正體呢,又唔係電腦打字出唔到

笑到仆街

名符其實屌票

吳景進

真屌票

我老豆都睇到屌咗聲

咁多個台唔睇都仲要睇個格仔台

邊個寫架出嚟認啦

呢張

屌

屌你

ho ball

好波

唉

依張票先至係民意代表

手字幾靚

我指住同事個mon 屌左出聲

邊個連登仔選委

會唔會係超人寫既呢

好工整

邊位

戴教授真係好柒，佢都係返去教書好過啦

禮拜日仲要返工，陰公

原來係佢